女人話唔識戴bar搞cup數唔岩，咁cup數岩左係咪代表除衫個陣個胸大D？

D平港港女話正確戴bar方法要將背隻既脂肪推去前面戴落個罩到，咁先會岩cup

唔通除衫個陣d肉唔會返去背隻，而係會長期痴住個胸到
定係話A cup推到做C cup 除左都會變返A

連登女唔戴bar？

連登有撚女咩

連登冇女

去babycondom問人妻啦

人妻會唔會叫我叫條女著住bar黎屌架

呃班港女, 等佢地以為咁樣個胸就會隨住日子越黎越大
認真睇下D瘦底但大波既台妹就知
關背脊既脂肪鬼事咩

台女假狗架

一係你睇日本妹囉
唔理點都好,紅字係呃傻閪用

要胸部大，肩膀和手臂要夠大夠粗先承托到，否則個人會向前傾。所以睇一個人係咪裝假狗，要睇埋上身其他部分配唔配合。

利申：學畫畫嗰陣有教過人體比例

所以，手臂幼，膀頭窄，腰又幼，而胸部大，係不符合人體比例。呢個人一定會寒背得好緊要。如果佢仲企得直，係肯定裝假狗、隆過胸、或者係個胸圍度做過手腳。

bra啱 係對波會靚d 會去返應該有水平 唔係會大d 不過十個女人九個戴錯同用錯同唔識保養

女朋友15x cm 瘦底，手臂幼，腰幼，膊頭闊過正常少少，有少少寒背，不過有D ，宜家迫自己行路挺直其實有無用

個D係真嘅